# CK0087 - Fundamentos de Programação - MI-UFC - 2019.1
Disciplina de Fundamentos de Programação do curso de Matemática Industrial da UFC

## Instalando
Digite:
```
https://gitlab.com/rcoelhos/MI20191_CK0087_fundamentos_programacao.git
```

## Conteúdo
Em construção!!!

## Autor
* **Prof. Ricardo Coelho** [<img src="https://github.com/rcoelhos/MI20191_CK0087_fundamentos_programacao/blob/master/lattes_cnpq_brazil.jpg" alt="text" width="15" title="Currículo Lattes de Ricardo Coelho">](http://lattes.cnpq.br/7670261541550702)